政府將禁食肆晚上6時後再提供堂食 關閉健身中心、體育處所、美容院、按摩院

原文網址：

林奠萬歲

屌，冇骨揼

占撚末日

又阻做gym

屌啦 聖誕節book左枱

樓上果d應該冇關

攬炒派

未講幾時實施禁堂食架嘛？

我屌 地鐵返工逼到仆街又唔洗禁
又 同病毒deal好

去開大場

今晚6點

咁撚急

gym 撚： 屌你老舞

提早食
5點入座
6點準時走人

冇話幾時

之前physical sales仲聊我1年1000，爭d簽左